(兩性討論）女朋友又嬲咗

突然酒局無話佢知，打黎嬲咗